PS4 FIFA18 球員預先招募

已有固定班底（4-5人）
陣型：視乎上線人數而定
開波時間：
8:00-1:00 （一至五）
不定（六/日）

主要踢法：控傳，小組，one touch，one two，tiki taka，小量燒味

現招：
前場：1名
hold到波，多one touch，知幾時走直線，幾時接應

中場：1-2名
防中（球隊支柱）
翼（可能會間中客串LW/RW，淨係識落底斬中就不了)

後場：2-3名
人數不足時，可轉踢防中

Keeper：1名
有經驗，勁過電腦就得

非常注重團隊合作，所以謝絕球霸call霸

最好開咪一齊踢，有wtsapp group，平時人少可能會轉玩其他Game（最近玩緊2k18），歡迎多修人士

有意加我tg：lung94628

Tg Pmed

lm定先

推

8-1 返一份工仲唔夠咩

有時最早可以八點，當然遲join都得

前鋒點樣又hold到波，又多one touch?

玩開單機，今年想轉戰pro club 受嗎？ 攻中 中中都ok

tg:kkan005

有hold波能力，但主要踢法係多啲one touch走位